點解啲tinder女個個一開波都問我係咪返緊工？

有冇巴打有經驗

想知你返緊咩工姐
你搵得少咪next囉

想知你職業係咪兒子

但係都唔會個個都係下話
次次hi完一定係問我返乜工

又唔係拍拖結婚，理得我返乜工

關心你返工攰唔攰啫
tinder嗰啲都係好女仔嚟

點會唔係
一係你做狗點算

三唔識七唔問職業問咩姐

想睇下有冇人中伏姐

然後會話不如轉wts傾

sales要搵目標, 驚你冇返工冇錢買野

我就即管傾落去睇下點

大ching

sales

用心良苦比樓主當拜金
根本就樓主唔上進 自卑心作祟

試下話自己失業 淨係有炒股

咁你覺得傾咩先係無問題
佢夠覺得你第一句HI好煩

十個有九個講完咩工都係話轉wts傾 淨低嗰個失聯

我從來都唔hi人嗰個先

正常開場白你想人問你咩？屎眼有幾黑呀？

答個問題你想點中伏呀

傾到最後係sale你野咪中伏
時間唔係成本牙！？

扑唔扑野？

你話失業炒散都會繼續落去
依家傳銷狗cls的

Sale 野啲女好快問你拎電話，
之後WhatsApp 鐘意用乳陰

有錢咪話自己做marketing囉

話冇返工就唔覆你

可供參考

啲女都係講親職業都一定係marketing

唔講marketing唔通講美容雞咩

sell 保險呀傻仔

我都係翻緊工 我做設計架

：我係雞

：

：係美容雞

：

聽到啲女仔frd講會遇到啲變態佬，好好奇男仔會遇到咩人架？

有4個都係講呢句

佢地跟本搵工agent黎

係，又會問你有冇遇到sales

答炒緊股呀屌你
我上年all in 左tsla
前年all in 左bitcoin
1月 all in 埋GME
應該即刻迷上你

想叫你做美容

因為想篩選囉

失業問政府借錢囉

好多時候一開波就問你返咩工
好撚煩
關你撚事咩
我一開波問你三圍係乜
你又爽唔爽

咩app都係唔洗分咁細

十個有九個唔應機
仲有一個傾兩傾就叫我做美容

問你返咩工，佢做marketing,
佢就少上，不如whatsapp 傾 sales 黎

呢d sales嚟
全部用緊同一份稿

係失蹤

咁佢夠唔係識fd啦，好多倫敦金bitcoin撚傳銷撚用呢啲app搵食搵水魚

其實背後有咩原因？
WhatsApp 有咩咁特別

想sell你美容等等既野

方便佢哋一次過覆好多人

搵客

覆佢做緊消防隊長
即日開得房

因為我好少用呢個app
用wts app傾會方便d

然後就美容，保險，傳銷，倫敦金揀一樣

二世祖要返工？

呢啲擺明唔係有心識人，成功約出黎既通常我都係講戇尻野開頭先，就算熟咗都無乜問過大家做乜工，一黎就interview嗰啲可以即block

因為佢哋係想搵你做佢生意

之前會補一句 "我平時少上黎"
定律來

你咪又係一開波想開人波

表面上咁回答我知
但我想知道背後既動機係咩
Whatsapp有咩可以做到 tinder做唔到
我facebook久唔久都有人咁做
理解唔到

試下答佢退左休

sales嚟傻鳩 下一句就轉wts傾

試下話做忠誠勇毅

係囉 有動機 講得出個動機咪俾你囉

每次我都會答唔同既職業試下
豬肉檔，神父 etc

Sales黎

返緊工=會出糧=有錢比佢sale

不過你答咩都會想sale你 就算你答無業

不如直接講揸住幾多粒Bitcoin
E.g. 炒bitcoin囉，而家手持XX粒BTC.

要埋電話no.第時賣料，cold call掛

我好少on/唔係好識用
不如轉wtsapp?

等智者解答你：100000%條女係sales仲要係層壓式跑數個種 為左filer左係咪同行出黎先再有下一步落藥flow

Ching睇得透
呢條女我都係tinder match過

溝女/搵SP 唔洗花時間就成功

除左你係好靚仔/好有錢

多數都係想sale野

終於有人講到point

雞黎你反問佢幾錢就ok

因為有錢仔唔會玩交友app, 你冇工返既話即係冇錢, 冇錢學咩人溝女

直接覆：有錢點解要返工

你直接問返佢：幾錢Q囉

職業係sugardaddy

返緊養蜈蚣

問你有冇興趣買倫敦金

Whatsapp可以一次過fw同一個message俾一堆狗公嘛

依d係全部都會like 之後開程式復 5句對話內會問你拎whatsapp話好少on

多數依類對白既背後 未必係佢本人或者只係電腦程式

你話打緊自己工..

一張相要比幾十萬個人
返工先開機復你whatsapp
兩部手機

有電話 sell你唔到 可以賣你資料
你比左電話依d垃圾 就輸左一半
所以一定要比假野
依排多左雞叫人炒Bitcoin

佢會話唔洗點返工 慢慢叫你炒Bitcoin
總知會引你去問佢點搵錢
之後就入話題
同美容雞 進修雞一樣

屌但我都係講差唔多嘢去開場

公司指引

問工姐

同d女問佢住邊一樣
好似答完就可以上門搵佢咁

大佬你元天屯呢d垃圾地方就next架麻

9成9sales

佢哋要搵人助養

咁識慳時間，咪上交友app啦唔洗識人最慳時間
冇人同你傾又嫌悶，有人同你傾又嫌簁時間

岩岩識係問呢啲架啦

今朝有一個

好老實講
如果佢地見到高大靚仔或者跑車相
d女開埸白 會好唔同

會講咩？

tinder 十個有九個都係sell 你野
on 撚99 apps

男既進取見得多 我想睇下D女會點

因為好多仲讀緊書既咸濕仔玩tinder想屌免費西
知你有番工起碼有錢食好西送禮物先

我話係之後佢無再覆我

問佢做咩工 會同你講做BO 講一大輪野

其實佢地好多都唔會主動講第一句，因為玩得app既女會同一時間同無數人talk緊.
不過 你就算 好無禮貌 既 開埸白：做緊咩
d女都會好詳盡咁講你知，online緊既會秒回

尤其個d十幾個鐘先一次過覆幾個msg比你
周不時sd相

十成十都係乞衣黎...唉

諗緊點sell你保險，美容。

Sales黎

咪男女版調轉囉

做狗不了

真 可能佢覆每一個都係用同一張相

睇下你每個月供款上限

唔通收個學生做兵？

一向hi左人先
人地肯覆先再傾 肯覆=有耐性/禮貌/新玩

你咁緊張d時間就咪撚玩app啦

佢覺得遇到唔適合既人係浪費時間 乜撚野心態

做狗會話自己消防員/紀律部隊

利申：有閪巴

啲女係咪覺得講英文威啲
What are u up to咪得

我想同你探索人體嘅奧秘

Sell 你美容

係

失業先好呃。 等錢使

跟住通常都有養貓狗
然後影比你睇
重會sd voice message

連登仔都呃人既，又話個個都好中意職業係兒子

我都係咁問D女架喎
唔係想講咩姐

想睇多d 點應你

你想人地一開口問你碌鳩幾長?

無聊打發下時間係幾好玩的

吹牙

啲女而家好識扮嘢，第一句一定唔係呢個，即使佢地玩得tinder最關心都係幾時扑嘢同條jer幾長。

建議你叫雞最快

遮乜撚電話

屌問下野都俾人post

有時玩呢啲app真係好似玩你問我答咁

根本tinder 九成都係sales 黎

依家興自由職業

其實可以出個post list 晒啲sales 出嚟

好主意

係想知你有冇錢買佢哋啲product

傳銷美容雞技倆

中

真心唔知match到又唔出聲係做乜鳩

咁撚多狗公邊得閒逐個應

唔得閒覆就咪撚鳩like啦

月入連30k都無真係幾變態下😂😂

幾年前有人整過 但沒可能更新得曬

驚你做狗

冇女會問我

依樣又真

試過玩膠講自己做消防 好多都可以即出

利申無出

因為佢都番緊工架嘛

係 ：返緊咩呀
第一句就咁，搞到我對呢個apps觀感怪怪地，成個apps都係電腦嚟？

100%傳銷

睇下你做邊行有無錢途 無就無謂晒時間

我dl 左個apps
match 左4,5條女，全部sales 黎

問親 我都答冇做野 係屋企打機 1分鐘都唔洗就block 左我

肯接時代革命既 伏味就低好多 sales好多避談政治野
要迫佢地講政治野先比

有template 只有錄音先係真人代答
跟住都係開單呃錢 唔係開床單

笑死 要轉第二到傾
呢到我唔點用

我好少上，但你又覆到

呢吓幫你唔落喎
what have you been up to英文好常用

因為佢要拉你離開呢個「多選擇」既地方
出番去wtsapp你就唔會掛住去match其他人

仲要係成日都隔2-3日之後先覆

有次有個過份到，話自己唔見左個電話，sorry啊咁遲覺搵你

真試過逐個逐覆都覆左成個鐘
後尾已經放棄左 得閒先覆下算

睇下係咪廢青

驚你重係學生

彈佢講英文嗰個唔係我

問職業係最快最直接知你係一個點嘅人

其實同毒撚9chur靚女嘅format一樣

你返咩架？